
                      Una continuación perfecta para uno de los fantásticos hallazgos que he hecho este año. Con la primera me lo pasé pipa y con esta 
otro tanto de lo mismo. Se echan de menos a personajes, pero lo suplen bien con otros nuevos. Muy divertida y entretenida
        
            